【滅蝗蟲】組織兄弟會屌打支那蝗蟲

有冇巴絲覺得香港無得救 想移民又窮到無得食 想自殺死唔去 。

小弟想組織巴絲打搞個商會又好協會又好，聚既唔只係人頭，目的係建立一個具智力，財力，公司權力，專業崗位，動員力嘅團體 ，加速團員上位速度，加強各公司 或行業持權力 ，驅逐異族，保護自身。有後台財力既巴絲打可以自資組成公司，投標接標，以團體名義搞向外或向內眾籌投機炒賣 ，有錢賺或利益以團友為先。

搵食係要，但權力同地位 係最想要 同可以改變到現實既野（係咪好撚港奴 ，
眼見愈黎愈多支那畢業生 香港畢完業 廣東話都唔識講， interview仲問可唔可以用普通話，心諗我屌你老母。呢班支那人係忽然飛入姐，但經過公園都聽到操純淨支那語既蝗仔 ，真係好想踩碎佢。
第一步 增加成員
第二步 擴散管理層
第三步 標。合作
第四組 成牟利公司 /團隊

搞政黨有用 但浸到每個人心理都有危機意識我覺得先係重要 ， 睇個post都見到港資公司請支那畢業生 一到管理層位就hihi，轉撚哂 整撚死你班港奴就換入支那人管理結構，你仲想番工？
大家有相近理念，同一個目標 請加我慢慢詳談。
telegram @K97777
chat with me
你可能會問 連登係討論區都唔係到討論， 我只係想留個聯絡問下小小私人野， 相近理念想埋堆既巴絲加我吧。唔理你係咪管理層打工仔最底層定學生 。 一開始都不需要大家露面

比巴絲笑尻我個題目似滅蟲公司 咁我再砍掉重練。

無水喉無人理 有水喉個啲又唔會理你

我涉及到既行業有水喉 同想發掘更多水喉

支持

Pish

就算無人飲 射落地下都唔撚益班支那狗

Push

推

無咩可以提供比你
得勞力

多一位巴絲 多一分力量

可唔可以滅埋蝻

我相信錢係接近萬能

巴打既諗法實際得黎又好唔實際

呢D野由誠哥講出黎咪實際, 由個窮撚講出黎咪唔實際.

求屌醒

我自己呢行可以咁做 ，但唔知其他行業得唔得。
btw 唔少巴打都係管理層 咁上下人數group埋一齊 希望做到啲野 。

你又知我唔係誠哥

btw 我諗誠哥射完自己食番都唔會比你食

可唔可以講下樓主係邊行

行業加完再講

幫推

學生+社運撚幫唔幫到手

加我 留個聯絡

留個名

telegram @K97777
chat with me

我想加入

kkk之類咁？做咩架

表示支持

可以作為參考，但手法想類近香港某出名會館 。所有野建基於財力 權力 動員力 。 第一步先增加成員

我會問你小小私人野 ，留個聯絡

3k會

放個tele出黎傾下

學生
乞食科

我會問你小小私人野 ，留個聯絡[/quote]
其實放左好耐

支持理念

應機

你有加我？

點解屌支那人可以用返支那啲terms咁柒

語文障礙 求屌

純粹想轉行，得唔得

你當職業介紹所? btw可以加我傾傾 能力內幫到你都ok既